---
title: "جلسه 25"
date: "1394-05-08"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه ابتدا بر روی ایده ی هادی در مورد برگزاری کلاس اموزشی Scratch به
بچه ها صحبت شد. که با موفقت اعضای لاگ ایده تصویب شد و اکنون در مرحله‌ی بررسی
شرایط و .. میباشد. ایده ی اولیه از این قرار بود که طی کلاس‌هایی آموزشی زبان
برنامه نویسی اسکرچ را با کمک گرفتن از شهرداری برای کارهایی مثل مکان برگزاری و
… به بچه های رده سنی 8 تا 13 سال ارائه بدیم.

در انتهای جلسه مراسم خداحافظی با موسس لاگ (وحید) صورت گرفت. این ورژن از لاگ
شیراز ابتدائا به خاطر پیشنهاد وحید که برای سربازی به شیراز امده بود و پیگیری
های او و هادی و سلمان برگزار شد.

[![photo_2015-07-29_00-36-21](img/84fbe778-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192286.jpg)](img/84fbe778-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192286.jpg)[
](https://shirazlug.ir/wp-
content/uploads/2015/07/photo_2015-07-29_00-39-03.jpg)

[ ![photo_2015-07-29_00-39-03](img/84fbeafc-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192973.jpg)](img/84fbeafc-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192973.jpg)

